［求救］攝影袋求推介 ！！！

用緊a7iii tarmon 28200，平時用背囊用街會好熱又黐住背脊。同埋掛住部機加個背囊個feel 好毒，平時出街影下snapshot咁，咩都影下

見到lok cheung 介紹款斜孭袋好似幾好，有啲放機，電腦同濕星野。 同重要係去旅行嗰陣完全唔覺得麻煩，可以周圍去都方便

求巴絲們推介下

wandrd prvke

人毒揹咩都毒

Billingham Hadley

Billingham 都幾唔錯
巴打pd 6L 放唔放到drone 加相機 想買多個

買10L啦

你邊部drone，10L A73+ 1定焦，Mavic Air2 一電 + 控 都迫到爆炸

Magic pro 1 兩電

push